鍾培生搵香港拳王加操 林作剝衫晒肌：半年後嚇死你

百萬林鍾一戰如無意外9月先有得睇，為了備戰這場盛事，林作和鍾培生日前正式秘密練兵，作為有台上實戰經驗的鍾培生，對戰由零開始的林作，二人的訓練原來亦大有不同。

9月正式埋身肉搏，在家中後花園建有私人擂台的鍾培生，本身一直有操開拳，因此在最初的訓練中，不急於練拳術，反而加緊練基本功，日前他就拍片教人如何正確學跳繩及如何揀選繩子等。他一邊跳一邊講解，完全冇喘氣，之後他又紥馬練揈繩，增強手臂和大髀肌肉。鍾培生亦在IG透露將會搵兩屆拳王鄧澤銘擔任這場賽事的拳擊教練。

至於對手林作，同樣有拍片分享他第一日在拳館訓練的情況，他更晒出一張半裸上身的照片，透露每一日都會出一張剝衫相，以對比半年身形的變化。他說：「呢個係第一日嘅body shape。我就每日出一張相。半年後嘅身型，將會嚇死你。」又自信爆燈說現時身形都唔差。不過睇返林作身形，雖然唔覺有肚腩亦並非排骨胸，但全身上下幾乎沒有半點肌肉，要變成肌肉猛男，相信仍是漫漫長路。

另一方面，自從上星期林鍾開記招後，有指原本撐鍾培生的網民，因應記招的表現，紛紛轉口風撐EQ和口才較高的林作，但民意話轉就轉，昨日林作在IG動態貼出梅根和哈利接受訪問的片段，當中梅根提到皇室存有種族歧視問題，本身在英國牛津畢業的林作，身同感受指當年自己亦試過被種族歧視，更指自己EQ高面皮厚，全因當年在歧視中磨練出來的。有連登網民出po，指林作說備受連登仔推崇的英國壞話，犯了禁忌，因此再次轉軚支持鍾培生。

界王拳

林作身型有少少似我
成隻豬咁

要洗眼
柒到咁都除衫

好心啦，俾喲自知之明，咁叫唔差

喔啦喔啦

夠ko鍾狗

咁有錢搵星仔操啦屌

腸哥撐邊個

求其啦......其實佢哋為咩打？

有人會撐鍾狗?

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

no bullsxxt let's go!!

我一拳打到鍾狗入icu

鄧澤銘同向柏榮比
向柏榮好似勁啲

鍾培生同林作比
林作好似勁啲

半年時間真係太長
林作認真操可以操到好fit
仲要向柏榮出名d

關我咩事？

前FFG拳手？

現場睇過佢打，判佢贏嗰陣全場反應.....

個髮係染得幾sharp，抵讚

快攻手

隻忤作小丑仲要等半年先死

啲港豬真係無得救

依兩條友既所謂決鬥
擺明別有用心
係想引開某啲野既注意力

珍

Support 麥當勞道Pacquiao 林作

鍾狗依d得把口

sor 係把口都唔掂

認真林作應該可以贏終賠生
終生太輕敵喇, 實際上佢只係一個好普通既二世祖
唔好睇到自己咁高
反而林作PORTFOLIO話你知佢要做既野冇話做唔到
相比之下好有龜兔賽跑既味道

貼夠兩個柒頭未
兩個都好似未發育咁

如果單野係兩個靚女就好
唔打得都睇得

同佢EX一樣咁叻

估唔到安培根仲細粒過林作

向柏榮打開泰拳 而家佢哋打西拳例
隔行如隔山 其實有啲懷疑向柏榮可唔可以勝任
反而終賠生就搵返專項boxing嘅人做教練
始終打泰拳唔同西拳
個站樁同距離感已經好唔同
出拳組合都複雜咗好多

有一球除埋褲又點話

U p of shit x N

屌。屋企有雷台

應該係抄外國YouTube logan Paul vs Ksi

有冇機會係講緊個Fish Siu？

搞得好就變一年一度

咁既身型真係咪撚除喇屌...

你金色係超級撒亞人

我唔操都係咁既身型
仲好意思除衫

I'm fucking champ

是但啦
你有幾關注12人定47人咪一樣得個關注乜撚實際野都做唔到

女人應該大家係擂台扯爛對方d衫等對方出醜

on9 鍾共初頭挑機自信唔係嚟自本身㗎咩？做乜而家淆底要加操？係咪驚輸或和

兩大柒頭

林作大隻過好多人我理想身型係咁

肥到

[黑暗兵法］林作其實可以試下增磅

半年後又拎出黎炒冷飯? 唔好啦

來個2倍重力練下先

隻鍾狗打左幾場人肉沙包當自己好好打?

仲等半年, 而家即刻打啦

即刻打一定唔好睇

TVB 直播啦

簽定生死狀, 拎埋架生打爛仔交, 兩條友打死哂實好睇

世紀之戰,
香港歷史會記低呢一幕

其實冇人想知
咪撚再吹捧佢哋

鄧生本身都係打泰拳
應該呢幾年打boxing

講戰績，向生高9班

依家打, 林作輸硬
鍾生睇死林作操唔起, 所以畀半年佢操

幾有趣呀

成件事當一場show咁睇就得
幾有當年斷水流大戰何金銀既感覺呀
尤其兩個既性格都幾對應

一場精心準備半年既笑話
點解唔笑下

我都想知
Fb都由17年開始潛左水
以前日日揸架大牛出黎威

手足食緊黃店個陣你喺邊到呀

我認同佢呢一年做既事的確係非常柒
但睇小一個咁既PORTFOLIO既人我相信要付出十分大既代價

就算捉佢入消防 操半年 佢都好難操得起

賠生都係

就咁睇會似係黑馬黎，留名睇褲二袋仆街

死撚開啦p牌狗
又搞分化

都係中共介紹？
林生咪撚同個19教練傾戰術啦
一陣又傳番比中共

同意

有連登網民出po，指林作說備受連登仔推崇的英國壞話，犯了禁忌，因此再次轉軚支持鍾培生

邊個連登仔講 鬼會理英國皇室咩

煙肉勁似林早洩

no moon face let's go!!🔥

半年既話反而睇好林作
前提係佢認真

半年時間學+有重量優勢+本身運動細胞強

而且原來鍾生已經好耐無操，要再pickup返其實個優勢都無咁大

其實林已經贏到佢想要既attention
遲啲仲有100萬
安培生變左真心膠

唔計磅數下，林作真係可以操到好撚好揪

何來有肌

運動細胞

最後要有大抽獎

呢單野夠竟仲會講幾耐

Match.

im the fucking champ

佢兩個真係好樣衰 嬲打樣
下次可唔可以唔好再po圖

鍾生On9就出曬名
不過都支持佢打柒林作

佢話半年後嘅佢先嚇死你吖嘛
咁無理由第一日就show張爆晒肌嘅相出嚟
同埋佢都醒
第一日post張最柒嘅相出嚟
之後只會係越嚟越大隻 到時對比先大分別

但係林作要返工,鍾生呢D二世祖無所事事一日操12個鐘都得

無敵風火輪

我又覺得唔會
感覺上鍾生反而會輕敵，佢可能真係真心覺得自己好打得

講師資

香港泰拳果d咩腰帶冠軍得啖笑，打職業賽贏既都係打d冇人識既選手，出到去同泰國二流選手打都比人打到仆晒街

論師資向柏榮公認香港黎講算係最Top，叫做打過兩場K1但都係打開幕戰，而且佢地都唔係專拳擊，搵佢地教打boxing 感覺怪怪地，至於果個鄧澤銘就算撚數，之前痴埋撈家瘋之子果度，佢個人都唔撚慌好

不過又難怪，老老實實香港boxing既質素同外國比更加係唔入流，曹星如打奧運連圍都入唔到

其實有無呢類av

其實係咪得我一個覺得幾勵志

好明顯9up seek attention ，如果唔係報紙點會報

向柏榮有西拳底，加上本身有 train 開拳手，林作未必冇得打 (前題唔好偷懶)

林鍾拳賽真係好意頭

林作只係白所以認出黎咁，其實身型以正常人黎講真係唔算差

有
共狗咪鐘意

其實兩個都係打泰拳

仲要比呢兩件野煩足半年

我即刻有返自信心

Evolved fight

詹瑞文黎既喂

你個名

林作記者會著到成個斷水流咁

sad but true北河街拳王係有返咁上下料，但根本陀唔起香港拳王四隻字，行內過份吹奏嚟搵食
向生都唔好得去邊，禁藥撚嚟

打你屎忽...

睇下啲 post comment 就知
肯定係 PR 狗諗出嚟既 風向 show

班垃圾無野好講, 竟然話我係「分化狗」
請問依兩條垃圾都唔撚係黃, 分咩化 ?

班 PR 駁唔到 就出嚟亂屈
擺到明畀我講中左

見到良性競爭

咁林作都唔見有操

Pickup只係體能同肌肉
技術喺腦度

肯操其實得嘅
當年張家輝拍激戰咪又係咁
都係練咗半年咁上下 啲肌肉超勁

林作幾時打埋館長

2個月已經夠增磅增肌到鍾狗打唔贏啦

三倍 界王券

以為請到井上出手

好多連登仔話林作練半年有得打架

林作有半年時間，鐘培生冇咩
鐘培生有錢想點操都得，林作連件老西都要賣

向柏榮之前喊住話佢間拳館就嚟捱唔住

依家有林作呢個大客，仲要有得宣傳
點都做啦

狂上磅都夠做啦

早幾日條款流出
如果係真嘅話
入面有限終共重
否則可以直接判輸
或者要罰款

睇嚟佢睇死林作唔會唔打
所以想用錢擲死佢

算吧啦…
林作唔知會train成點
但阿終生打出黎真係慘不忍睹
出拳好似有版有眼
但西洋拳最重要嘅節奏完全欠奉
仲吹自己打開拳fucking champ

點呀每日一篇

總之紅底鍾共就點都要輸

如果成功操掂林作，肯定係最好的宣傳
個個都轉去搵佢

其實係商業計劃，扮哂野搞火頭開打吸睛，暗啞底同作仔傾掂數

on9

有連登網民出po，指林作說備受連登仔推崇的英國壞話，犯了禁忌，因此再次轉軚支持鍾培生。

屌，兩個都搵打泰拳嘅教西拳，on99

步法、出拳密度完全唔撚同，可唔可以尊重返Boxing呀
一係就打MMA制

今鋪要食瀨尿牛丸先有用

井上留返比星如打啦，仲精彩

跟戴維斯學踢波，跟碧咸學打籃球，佐敦仲離譜，我係跟佢學打邊爐

林作pr勁, 撚到鐘生好似三世祖, 以錢壓人, 自己就係代表低下階層去打低惡霸
(但明明係林作搞撚人先)
依家林作企係道德高地, 而鐘生就兩頭唔到岸, 輸左就比人講貨金打鳩窮人, 輸咗又比人笑一世, 心理壓力一起好大

All in林作

而家形勢對終賠生極度不利，何況林作有半年時間狂操，買林作合理d

唔想知，屌你老母

林作張相第一眼以為係阿輝

打西到咩

拉

Yeah

得半年你期望可以進步到咩程度
鐘共本身有練開
點追